PS4機主討論區(2) 福袋有冇伏？

高登PS4機主討論區

新型「PlayStationR4」已在港推出

2016年09月09日Sony在香港正式發售新款PS4主機(CUH-2000系列)並減價2,380元 (500GB) 及2,680元 (1TB)；

體積比舊款(CUH-12XX系列)細了 30%、重量輕 16%，且額外省電 28%。

此外升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙4.0，其餘跟(CUH-1XXX系列)無分別

(需留意少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，部份第三方高級耳機需此接口作訊號連接。)

新型「PlayStationR4」將於2016年11月09日在港推出，已公開預購

另外，於11月09日起新增PS4 Pro主機，建議零售價HK$ 3,180，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(其實所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0和硬碟提升到支援SATA III。

(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)

PlayStation VR 已在港推出

推出日期：2016年10月13日

售價：$3,180 / $3,480 (連鏡頭)

專頁：

CATson_二世(舊A/C貓之子及CATson)私人Q&amp;amp;A整理

Q1: 買水貨定行貨好，水貨平幾百蚊喎？

A1: 如果你確信Sony嘅電子產品唔需要保養，又或者差幾百蚊開飯嘅話

可以揀水貨

但記住行貨有得加錢加到2年保(網上登記另外再多90日)，整機地點有幾個，維修最多一星期就還畀你

水貨得一年店舖私保，仲要有壞拎去整隨時要等一個月先拎得返部機

同埋之前買到嘅行貨係使用輕觸式開關及出碟掣嘅CUH-10xx及CUH-11xx，有唔少高登巴絲打已經出現無故彈碟的問題，多次送修後依然未解決到問題，於是有人估計為設計問題；而新版的CUH-12xx改用按鈕式開關及出碟掣更進一步證明此問題不可簡單解決，所以本人建議未買機嘅PS4準玩家購買時確定為新版CUH-12xx PS4會較好

PS:彈碟未過保就送修，過保就試下面幾種方法：

以上方法都係Playstation放出嘅方法，另有其他玩家嘅個人解決方法，請自行GOOGLE

Q2: 買唔買PS4好？咁又有咩顏色揀？同梱版係咩又包D咩？

A2: 買就買，唔買就唔買，好心咁大個人就自己揸次主意啦！

揀咩顏色可以參考自己條內褲嘅顏色，以下嘅顏色都唔match的話，請換過條內褲再黎問呢個問題同睇下面嘅答案

CUH-10xx及CUH-11xx版為鋼琴面，CUH-12xx為磨沙面，外型尺吋無分別，由輕觸式開關及出碟掣改為按鈕式：

原始黑

冰河白

Dragon Quest Metal Slime Edition

Batman: Arkham Knight Limited Edition

其餘仲有HDD CASE貼紙限定版

Metal Gear Solid V: The Phantom Pain Limited Edition (首個公開的CUH-12xx版限定機)

各種同梱版內容：

Q3: 得唔得介紹下PS4？

A3: IGN介紹：

自己慢慢睇

Q4: 買唔買埋PS Plus好？

A4: 想上網同人連線打機以及每個月有game免費玩就買，一年$268

Q5: PS Plus買完係咪咩A/C都用得?

A5: 如果你A地區嘅A/C買咗，之後下載咗隻game，如果B地區都有出呢隻game的話就可以用B地區A/C免費玩，但唔代表你B地區可以上PSN下載PS Plus嘅免費game

即係話PS Plus跟A/C

Q6: 買唔買埋Camera好？

A6: 暫時得The Playroom同Just Dance 2014，Just Dance 2015玩到PS4 Camera，，其他game都有D會同Camera 有相關嘅動作反應(如alien isolation等等)，你有用就買，又或者好似我咁買定返黎等開party用

官方價$468，有時候Sony會搞活動有得加少少錢購入，真係入手可以之後同人夾

而Sony既VR Project Morpheus都需要用到Camera

盒外有寫明

PS2 為最新支援服務，可以更靚畫玩重玩PS2 GAME

Q7: PS4打直定打橫放？打直係咪要買直立架？

A7: 外國測試過打橫放會散熱快D，但你有冇位放？

無就買直立架啦，官方$228，代用見過$88，個人建議畀多少少買D有散熱孔既直立架

唔用直立架就咁打直放都可以，但提醒一句見過唔少人跌到壞機要拎去整

Q8: 行貨有冇MIJ？

A8: 日本有MIJ嘅PS4，但香港行貨並無此款MIJ機

Q9: 如果買手掣買咩色好？有咩色揀？

A9: 咁幫你揀完係咪送畀我？咁我要紅色

除咗黑色白色，仲可以揀藍色同紅色，官方價$468

此外有下面兩款單獨出售的特別色版

新迷彩灰

20周年紀念版

另有其他同梱版特別手掣以及副廠出既手掣，不在此一一介紹

Q10: 成日聽人講藍光死紅光死，即係點死？

A10: 如果你部PS4開機後一直都係藍光唔轉白光又無畫面，咪死機囉；紅光係過熱，畀佢休息一陣或吹下佢好似會快D好返

Q11: 係咪有得玩返PS3同PS2嘅Game?
A11: 買PS3 GAME 可用盒內所附嘅CODE 升為PS4 GAME的確有﹐此活動主要係PS4 首發時嘅GAME先有，同2015新出嘅一﹑兩隻ONLINE 對戰嘅GAME都有，但並非所有PS3 GAME都可升，詳情請向店員查訊，一般有此活動嘅PS3 GAME

Q12: 咩Game好玩？
A12: 下面各大網頁都有game list慢慢睇
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

英文Wikipedia

IGN (US)

其餘英文sources

日版sources

Q13: 有無高登巴絲打嘅PSN List？
A13:

Q14: 用咩HDMI線好？
A14: 依自己要幾長嘅線決定啦，3米內用返Sony送嘅線或外面買嘅無品牌線都無所謂，3-5米就買條大陸出嘅線都得，5-15米就買國際品牌啦
有得錢就揀1.4a ver嘅HDMI連4K同10.2Gb/s加3D都得，再有錢D就買HDMI 2.0 ver
最後提醒一句:HDMI線好定差唔在於價錢，換條好D嘅電源線仲明顯睇出差別
靚嘅電源線可以去深水埗搵鴨察街到搵到(更換電源線有風險，請自行決定)

Q15: PS4用wifi定用LAN線上網？
A15: 有得揀當然係LAN，穩定好多

Q16: 保養有無得加長？
A16: 有，官方價$298，詳情請閱官網
最長保養時期為2年又90日

Q17: PS4用內置直播無聲？甚至無法直播？
A17: 有部份遊戲未更新關係所以無聲出，慢慢等下啦；
至於無法直播，多數係因為你打算直播偷跑嘅GAME，所以被禁止

Q18: 有無PS4支援嘅耳機list？
A18: 只有用戶Report版：

知一聲，本人收集電子廢料)

3.)跟下圖咁買hdmi聲音分離器同HDMI to DVI轉頭

(此方式有少量聲音delay，如mon及喇叭你唔會短時間更換的話合用)
4.)插喇叭嘅3.5mm去手制下方
(實測手制會快半小時左右無電，如有雙手制可一充一玩的話合用)
5.)買個光纖轉3.5mm嘅DAC(或轉換器)
(理應無聲音delay，建議買個貴少少嘅DAC，有埋Dolby Digital或DTS解碼就最好)
6.)買個USB轉音響插頭嘅轉頭，類似下圖(可以轉紅綠或直接3.5mm)

直插PS4同喇叭，大部份都無需setting直接可以使用出聲

Q19:原來沒有 從來都沒有
A19:原來沒有 從來都沒有

Q20: 咩係藍店
A20: 即係PlayStation Platinum Shop
可以上查詢各店舖位置

Q21:想用電腦mon玩PS4，但係得DVI無HDMI，另外得個有3.5mm插嘅喇叭，點樣有畫有聲？
A21:6個方案
1.)掉咗個舊mon佢，買過個有hdmi有喇叭或者有埋聲音輸出嘅mon(不過大部份mon嘅喇叭都好垃圾......)
2.)掉咗部PS4佢咪鬼玩(記得通

Q22: PS PLUS香港黎緊下個月送咩GAME?
A22: 我鬼知咩
又唔係sony做
自己去睇啦

Initial template was provided by CATson_二世(舊A/C貓之子及CATson) and completed by 一眾高登巴絲打

小弟第一次開post

仲有最最最撚重要既gif

戴妖

有冇巴打介紹邊間鋪舊機換slim

岩岩去188 門口間野問 聽日有冇伏袋
串過馬撚噤 妳聽日黎排隊啦 好多人問 我唔知有幾多貨wor

買福袋都要排隊

邊到有個list睇

福袋應該係垃圾 邊有咁好

條game list長到呢

有冇人下載唔到戰神3 無法下載
但toz又下載到 係咪我問題 應該點解決

賀年優惠有無推介? 想買討鬼2不過好似咁多任要再買

SLEEPING DOGS 99蚊好似屌得過

188呢間不嬲串過馬撚

點解要咁換

上個post有人貼左張圖，唔知堅定流

我經app下載到

果啲任務DLC 唔洗買都得，本身隻遊戲啲任務都夠你玩好耐，到你玩哂覺得唔夠喉再買都未遲。
我自己白金左隻討鬼傳2 都冇買過任何DLC。

依邊藍店老細話下晝一點先有福袋

淨係全新Uncharted 4都值200啦
淨返3隻有1隻ok既game已經抵左

之前已經買左Uncharted 4
真係唔敢買

我都買左 但又心思思想買睇下有咩

係咪藍店先有伏袋賣？

我諗罪大士多都有掛

新post 留名

今次新年優惠好似好少咁

個九折code唔係個個有?

準備psn掃貨

姐係邊到？

求code

得9折咁少 仲要大game一定冇

勁多game wor

屌佢冇巫師3

可能因為短期內做左幾次優惠
好多都已經買左

宜家ps+ 12+3優惠
但係我3月先到期
如果宜家買係計宜家日子開始定係我過期個日開始計

有無巴打知大埔廣場藍店有無福袋買
今日唔記得打去問，到醒起時已收左鋪

照加上去，你買夠十年都仲得

Lm

呢間好似叫dreamstore , 不嬲串過馬撚
上次無啦啦屌鳩我影相，其實我無影
blacklist, 真係幾平都唔幫襯呢間閪野

以下是索尼PS4福袋包含的具體遊戲名單：
《神秘海域4：賊途末路》（必有）
《麥提九號》
《最後的守護者》
《cod無限戰爭》
《如龍：極》
《如龍6》
《奧丁領域》
《極地戰嚎：原始殺戮》
《刺客信條：黑旗》
《殺戮空間2》
《星之海洋5》
《戰場的女武神：重制》

剛剛買左
PayPal 扣左數，
但psn無交易紀錄。。。

咁掂啦

中食人就得
其他冇興趣
我只係買黎儲game
買咁多game未放過二手
但係爆左機既真係得兩隻
psv 3ds steam ps4加埋都成百隻未玩

我聽日會去買個福袋，到時同大家SHARE有D咩

PSN壞撚左
我投先等左勁耐先DL到GAME

幾點去？ 4點收工唔知仲有冇

Uc4二手價應該大跌

點解我個psn係咁話本服務目前維修中
明明上一秒仲入到
之後再入禁禁下又係咁

金仔又發功掛，成晚都係咁

我仲以為我問題
唔該巴打

聽日去岀機，有無巴打知ps4pro有無減$288電子利是discount?

我之前買左PS+會席連GAME個個套餐, 但係無得下載隻GAME GE
有冇人知要點搞

我想問下個福袋幾錢

新年psn優惠 邊d game值得買?

得食人 人中6 cod未玩過有興趣
其他都玩過或冇興趣
所以都係唔買

有呀

得AC4有

PS3年代冇玩過sleepingdog可以買 而家99蚊好平

Ff10都係99，好平

388

我無玩gta v同人中，不過ps3時代sleeping dog係少數有爆機既game

lm

係巴哈見到啲台仔有 3 on 3 freestyle玩
點解我係store搵唔到

用search功能睇下

我都係 佢話遊戲通知會show隻game 但我唔見

Pro已經冇現貨要訂啦
乖乖地去藍店/罪大士多訂啦

見到star war battlefront 賣$80，掋唔抵
係咪可以雙打？

我睇YOUTUBE D 人好似好好玩禁

一開門就去，有sony store係公司樓下

有朋友話香港間sony已經排長龍買福袋

而家少咗勁多人玩啦已經, 畫面係好靚嘅

唔L係呀

11點先開喎

禁都抵玩啊~~80 蚊
好似

買咗隻機戰OG同埋MGS V Ground Zero

係咪MGS V 好似有2 隻~
我唔識分為有隻平D?

想問ps pro 係咪仲未可以walk in 買？

想玩哂就買果隻合集啦
兩隻都有
ground zeroes係勁短果隻前傳

之前可以，但已經無現貨要再訂

屌...3點先放工 狗衝去sony store買福袋 應該渣都無得剩

隔離POST
銅鑼灣東角罪大士多已經排到落後樓梯
已經派籌，我見佢手上應該仲有十個八個籌
未出門應該唔使黎，可以試下排藍店

哎啊~~ 原來有合集

想問個福袋係psn買定要去店買？

店，碟黎

仲有7個字先到tst個snoystore 係咪渣都無

仲諗住新年玩

罪大又要比人開年

番工撚唔洗買

得嗰幾十個好心就咪撚拎岀黎賣啦

原本今朝仲幾期待，放半晝都要打定輸數

有冇深水埗巴打報告下情況

耍係藍店先有得賣福袋？

10:55分已經賣曬

而家想中伏都中唔成

屌早知直入尖沙咀

痴撚線

咁撚少

Sony又成功撚狗

2點9先放邊有可能買到

On9

頭先10:30 去到旺角Sony store 已經派鳩哂55個籌

仆街自己store連100份都無

molamola

係咪on9 少貨到咁

sony store 都得咁少，藍店都唔荒多

有冇ssp巴打

有冇調景嶺巴打報告

ssp唔洗諗

福你老母袋哂小撚到咁就咪撚宣傳啦仆街
想開年出聲呀,洗乜用個福袋過橋
我E家屌柒你十八代祖宗呀SONY含撚食屎狗
慘得過屎都無得你食一有人餵屎比你你即刻沖去搶呀
生滋爛袋爛泥怪執柒左佢啦
你生意一年衰過一年
呀唔撚好意思你間公司下年執撚左啦
成班員工比人炒左屋企都無得返訓街
日日比南亞佬雞姦36小時
屌穿屎眼腸胃口
南亞佬射一次你個口就噴一次精
慘得過因為屎都無得食你即刻沖去奶返D精
仲係度謝主隆恩

屌你老母!!!!!!!!

咁快賣晒 重諗住去排添屌

請問係澳洲可唔可以儲值香港嘅會籍卡？

有冇福袋中伏報告

而家買PS4
除左有PLUS12 +3、288$折扣優惠，
仲有咩著數

係咪全部sony store都冇ps4 pro現貨？

+198 多一個手掣，有人話要銀聯卡有人話唔駛都得

其實已經好平，狗衝啦

全部打一次咪知有冇課

我都想知 我果部係初代果款，間唔中會彈吓碟 想換部silm黎玩吓

一陣應該會去買福袋，返黎開箱

冇晒啦

而家先去

我果區咁偏辟應該有掛

大埔都已經3，40人

邊區呀

有冇人388收 星海福袋

唔係掛

又話1點賣

中伏袋

咁多人中星海，好似好伏咁，不如買Bio7算

星海 原價福袋有無人要

有冇巴打有9折code 唔要

2個星海
3點半前此post儲夠10個星海就買Bio7

熊仔

奶罩
見到另一個褔袋post戰況激烈，188已缺貨
暫時最好package係奥丁+人龍6+ COD

有無人知九龍灣有咩game鋪？
想一陣去買生化7

最近去去九龍城龍珠

想買部主機而家買是咪算抵

12:00 188 買
死好彩

食晏前仲有無呀

幾抵下，但要Pro就要訂先有

食屎啦

有現貨喎

想買機 信和兩間藍店係咪冇分別?

你買到現貨同我講邊間ok？

我諗佢覺得要食炒價都算有現貨

有冇巴打原價放，收二套

銅鑼灣交收

點解sony可以比藍店炒機咁on9

前幾日上網訂到部pro返黎
想問下如果唔介意食炒想買vr
又可以俾信用卡既可以去邊

藍田藍店

各大Log on、玩具反斗城
尖沙咀果間Log On應該齊VR set

唔該曬巴打

我都唔知有咩通知
買個到已經少左一個套餐可以買, 個PS+都已經加左時間
但係隻GAME就影都唔見

記錯左，齊VR set係銅鑼灣名店坊同九龍塘又一城LOG-ON

唔該 我打去問下先

仲有邊度有福袋賣？

藍田匯景有冇呢

沒

信和邊間買game平

轉個灣去皆旺買，平左既錢順手買埋R20

sony真係打算分開打機同睇碟，
如果唔係我換部pro睇4k打vr

我ps3白金左都照買 99蚊買黎得閒開黎殺下黑警都抵

原來今日藍店Pro補左少量現貨

依家menu 係咪冇左瀏覽器

特許經銷商係咪無福袋 得Platinum Shop先有？

一陣同朋友去葵廣買ps4 slim
想問$2050抵唔抵？ 另外型號上有冇需要注意

利申 1206機主

同問 一陣去藍田匯景買

想問下ps plus版 ff15 係咪試用版來？ 真係免費？

唔係sound track 黎咩

500GB定1TB呀

7左

有冇人知而家買機加198多個手掣 個手掣係新款定舊款

新

藍店同sony store都有?

店主無講幾錢, 我又唔知平左, 無加到

Pvz2 89蚊好似幾抵玩

有 我藍店買

買uncharted 4定last of us好？

玩唔晒兩隻

196 beyond 2 soul同heavy rain又幾抵

試下打去問下憑單可唔可以後加返囉 可能好人肯做比你呢

the last of us 我覺得好玩好多

last of us+1

擺明唔係好人先唔同佢講

係唔係有隻無雙game 呢年出？

last of us好玩啲，但Uncharted4都好正 UN4啲畫面靚到癡線，個online mode又不斷有更新

UN4今日多人放全新，會易收D

我個人中意睇劇情
last of us好多情節都好深刻
uncharted就來來去去都咁
不過兩隻都好玩既

Uncharted 4最感動個位係睇返以前寶物嘅時候

買完ps4 pro
有咩一定要買既game😂

uncharted既故事太弱 但畫面同玩法救返晒 the last of us卜成套電影咁 各有各好
我買機都係為左tlou2

到底聽日邊到會開😹想買生化

psn

信和有一間會開

而家先買

邊間

想問有咩雙打/多人game好玩？

無知一問
FIFA17 可唔可以2個人同1個部機下 vs online

應該唔得 因為online係login一個ac

KILLING FLOOR 睇完GAME PLAY真係玩唔落手
咁多血
玩開
勇者鬥惡龍 LITTLEBIG PLANT MINECRAFT 星之卡比 太鼓 PKM
真係唔想要
明明想食人

PS STORE 見到 SLEEPING DOGS特價99蚊
呢隻GAME值唔值得玩
利申:冇玩過SANDBOX GAME(GTA/WATCHDOG...)
不過好鐘意意人中系列 SLEEPING DOGS似唔似人中

好玩
淨係香港背景已經值得支持

99蚊堅抵，隻game真心好玩

有冇人知點樣係電腦玩ps4,個mon轉輸出喇叭又冇聲, remoteplay畫質差又會有deley

remote play冇delay 玩fifa都ok 但用mon玩係整身個mon有喇叭？ 正常有聲出wo

Need for speed做緊特價$89 抵唔抵玩？
Btw用完信用卡可唔可以解綁定？

都叫ok 好彩嘅 中到隻star ocean 都叫想玩
有冇人知隻killing floor 放到幾銀

有冇巴打見到psvr 仲有非炒價現貨買

係網頁到個帳號設定del左佢

我同你同set
真係堅嬲
m9都好過killing

我都係用完即del

真係驚就買psn增值卡

有冇人知188d game鋪開唔開

個mon本身冇,個喇叭我自己另買,電腦都係買返黎個喇叭出聲

求救。。。今日開機突然連唔到psn ，係咁話error,
但又上到網用lan or wifi 都唔得
本身用HKBN, 但如果用手機share wifi 就得，可以點攪

荃灣藍店有開

但佢官網又寫住唔開

mighty no.9 同 tearaway 值唔值得入？95同39蚊

mighty No .9 送都唔玩

有冇人知點攪

已reset 過router 都唔得

ws－37397－9

未過保養期咪攞去比人檢查

上網睇過有個方法可以試下
將DNS set做8.8.8.8/8.8.4.4

試過玩，不過係我fd set

8888之後都係會錯誤，但再reset一次OK 左
感謝巴打

咁差咩
不過我比較鍾意洛克人x同zero果種風格，巴打咁講一講我都係不了

等50蚊樓下啦

用到就好

有冇人EMAIL收到PSN 9 折CODE 可以折上折
求一個
好多GAME想買

有無巴打知呢2張野點用？
係唔係就咁用電話cap低張圖再買機個陣snow比條友睇就得？
定係要印出黎？
想買多部機擺房玩

買左機先送俾你

即係係藍店買左機之後藍店條友就會送張野比我即場用 ？

想問sony store係咪有ps4 pro現貨

尋日銷售點都仲有，今日唔知

唔該巴打，應該呢幾日會去睇睇，希望有啦

PS PLUS FREE GAME 有GOD OF WAR III
呢隻真心推大家玩

岩岩睇清楚
應該俾張圖佢睇就得

求教

要插光纖 一係記3.5mm插 ps4

如果你mon有hdmi input
就應該會有3.5output插喇叭

有冇人知PSVR係咪又冇哂現貨
想睇吓呢幾日年假有冇機會買到嚟玩RE7

星海5垃圾game黎

I know
都好過中隻唔啱玩嘅

再唔係插手制聽

有冇人買左福袋
想知抽到咩

二月

而家有得down,唔知free到幾時

1月

呢個月，而家down得

啱啱入手左隻Bf1

就係唔想成日都要插手制

唔明,3.5output係講緊個mon定ps4?

算係好正的組合

就咁係電話show比佢睇就得

利申: 琴日係sony store買左

星海都好過KILLING
BTW
有隻未開既KILLING換到咩GAME

好福喎你
搞到我心郁 恭喜曬

唔該曬巴打們 過幾日就去買先

唔好再貼啦

新手想問下d game 既標準版同豪華版/黃金版分別大唔大
通常你地買邊款

新機主
想問下各位巴絲邊度有二手game買又比較抵

家陣ps store 做緊新年折
利申：買左bloodbourne 同pvz2

岩岩買左白色SLIM 登記緊保養
但我完全搵唔到個15位數字機身編號係邊撚到

背脊下面某條罅 好似係

高登連登最平
但係要俾d耐性收
想收得快少少就叫高廿蚊

今日十二點出post 兩點都交收完
其實睇運

反轉左部機都搵唔到
設定有冇得睇?

有冇人可以解答下我

插電源個個位 好撚濕鳩

已購買內容？

睇下你個資料庫有冇
不過我買左12加3
兩隻game都唔好
一隻仲要之前ps plus送既

想問下一張信用卡只可以用係一個PSN AC度?
例如港PSN登記左信用卡A, 日PSN都想用信用卡A買野會唔會有問題?

唔得咪del左佢
下次再入返囉

要抆番條電線出黎先睇到個行宇

睇咩公司
EA就一定買普通版
UBI黃金版多數會多一兩個系列任
減價而且想支持既都可以考慮下

EA

2017除左仁王同horizon仲有邊咩大作？

red dead redemption 2 同莎木3

睇完片先醒起仲有gundam vs、edf 5、mvc4、nier、米老味2.8

日本PSN想用信用咭一定要用JCB咭 / 日本本地信用咭, 其他VISA MASTER都唔受

內容保管庫都唔見有

我一陣2點左右出去信和藍店唔知仲會唔會有福袋呢

好多巴打被人盜過帳
用信用卡小心d 用完就del

有好多都想玩，邊有咁多時間

Last of us2

每間鋪得50袋
開賣1粒鐘都冇晒啦
你仲遲成日

年初二都開咩， d game舖？

唔知啊, 不過今日1點收工, 未諗住出去信和行下買番D雜誌, 順便睇下會唔會有福袋咁炸

新手PS PLUS一問
如果入左會籍，個一期免費遊戲係入落個AC一世定過左個期就會冇左?

一世

永久,
BUT要你入去用免費GE價錢買左隻GAME先, 之後唔下載都OK, 等想玩先下載都得

呢隻起碼2018喇
Gameplay 都未有
Gundam vs今年內出唔出到呀，我好想玩

唔該哂

之前PS+送方根書簡個時唔記得入咁買左先啊

Ps點數卡最少要買幾多？想要佢個12+3優惠

好似得$200 / $500

個陣求其down
玩落又幾好玩

居然係咁
咁如果想係日本PSN買PS PLUS可以點買?

兩張200

去game鋪買日本點數卡？

個期無GAME好玩, 連機都無開, 搞到完全唔記得左入去DL

想問而家既免費Game係咪得God of war?

唔該晒幾位

Total 6 隻

唔好意思，岩岩買機
想問下係邊個位download?
剩係見到god of war

Nier係必買
但今次唔好刪我save

玩完demo覺得好正
但洗唔洗玩番上一集睇番劇情

今日深水旺角有無鋪頭有開？

而家香港應該你想買都買晤到

去psn plus> 全部免費

Infamous second son 買唔買得過呢？ 依家買ps plus 送

今年好似仲有隻Vampyr幾吸引

Btw ps4無得向下相容 啲系列又唔出舊作重製 好無癮

開左隻星海
又好似幾好玩

感謝巴打

而家玩gtav 個手製會冇啦啦唔受控制 兩個手製都係咁

等咗幾日 都未送inFAMOUS個coed比我
我想打機啊

我都係20號買左個PS+加GAME, 但係完全唔見有EMAIL有CODE

新手入福袋岩曬👍🏻
COD 上網打 比人sm

係未冇電？

有冇巴打知而家Bio7 賣緊幾錢？

有無人玩龍珠xv？

係咪寧願買PS PLUS 1年+3個月都唔好買THE ORDER 1886或者INFAMOUS?

一定要+3個月啦

宜家去買ps4
係咪show優惠卷-288
之後加198買多個手制

d人話12+3保養姐點？

1. 12+3係網上psn買既plus會員，8/2或之前重有得買

2. 廷長一年保就可以買機時同舖買埋，$70-$100左右

3. 買機後一個月內上網登機保養送多90日

4. 我買pro機入面重有張3個月plus會員卡送，普通版ps4唔知有無

延長一年保$100呢個價可唔可以後買呢？

本身買包一年
加一年
網上登記送三個月
total 27個月？

另外買機係咪間間藍店都係公價？

延保好似買機一個月內要入埋

PSN 送個隻日系GAME都幾好玩

剛才去左 sogo 16 樓買機但唔記得買延長保
咁係咪又要去多次先買到? 上網有無得買?

利申先
玩到去落山
睇下係唔係真係咁差
BTW
未開KILLING FLOOR換其他GAME

求其去game舖買都有，40-100$

想問下 vr係咪唔可以用電腦mon玩 一用vr玩佢叫我跟佢駁法 但我駁岩晒 淨係唔係用電視玩 條hdmi係插電腦mon

hdmi一插番去部電視就用得番

你講tales of zesteria?
人地個title本身算係大作嚟
我由PS1追到而家
呢集算係差少少同冇咁好賣
但係都叫玩得

今次TOZ糞在故事

老老豆豆
買左PS4多數都已經玩過呢兩隻GAME
所以多數買12+3
冇玩過既買THE ORDER 1886 / infamous
都OK

想問而家特價既討鬼傳2買唔買得過？好似無咩人講咁

sony買ps4信用卡比錢要唔要加手續費
藍店話要+3%

Sony 信用卡唔使收手續費，岩岩年三十晚係海港城買左ps4 slim

有保係咪去sony store到整就得?

好似無乜人放fifa17 或者 2k17咁既

最後都係買左12+3
睇好多人話1886短，個ENDING又比人唔知做乜鳩既感覺所以都係等佢出2先再試下

原來PS4光頭殺手真係出完整碟版

好似3月有beta

小弟新買ps4 暫時得witcher3
今次新年sale有次幾扺 有咩game推介
暫時想買bloodborne 火影
想問下火影佢有優惠個version係咪唔包括新個dlc?
仲有Star war 80抵屌？ 但又好似好多負評 想問下邊到伏

日經 爬文

搵人答答我

出面直頭有個POST係問新機主買咩GAME

Mon呀
你ps4用HDMI插Mon
之後個Mon有個3.5output窿比你駁喇叭

咁就可以喇叭出聲

唔好咁出呀啲聲好似屎咁
買個HUB optical出3.5啦

買左Ps4

恭喜你呀！

岩岩買左ps4 ，買左刀劍虛空幻界中文版...等緊遲下出既gvg..
有港ac同日ac，諗緊買邊個ac既年藉好?想同人連線打機...

老老豆豆日版game建議買碟
俾錢俾返HK AC好啲
個AC有咩事搵cs都方便
早排先俾人hack咗個AC

買左幾日玩得最多係隻 alienation

但同人連線會唔會連番去港服同香港人玩?
你知香港人數少嫁啦，因為我想同日本人玩...

有咩HUB好推薦?
另外,之前我問過次,唔係話手制有得出聲咩 定係我GET錯意思?

手制插headphone玩都可以
如果想插喇叭最好都係optical 出
我自己用嗰隻就好耐之前喺觀廣買

唔少地方都有不過要搵吓問吓

有無咩要留意既地方

原來everybody's gone to 乜
係11月plus免費
依家正價買又好似好笨
但又想玩

唔識欣賞呢隻
似睇故事

有無咩雙人遊戲推薦
出邊好多都係單人

機主留名
買得太多DL games攪到1T HD唔夠用

有無人知道pro幾時有大貨
等到就痴線

等到痴線+1

出左PS5應該就有大貨

有冇人放2手ps4

想問各位手足係咪全部都玩港帳，比港帳年費?

用緊日服單機，買左港伏12+3

請問有邊隻賽車 game 係必備？
部機封緊塵

pro唔係新年前先任定咩

早幾日都有現貨喎

登記ps+ 今個月有兩隻值得玩嘅免費game

原來係咁,即係喇叭就要另外再買過既

新手掣玩fps game係咪真係會好啲？

Btw有冇巴打用緊Sony新出嗰隻headset?可唔可以分享下，最近想買隻headset for ps4用

其實買碟都會成隻game install落去，唔關d唔dl事

唔玩個d del左佢啦
btw
開左隻cod玩
去到教學一半就關左
手掣射極都唔中既
明明較左新手

一般ps+免費game都係每個月轉？

係
近排啲game唔錯
我覺得隻God of war同thua

Fifa呢排上網買有半價

買左二手人中之龍極
本身諗住玩完再放出去
煲完發覺太好玩 完全唔捨得賣

有阿 D藍店成日唔聲唔聲就返現貨

我都係咁做，但del咗之後會唔會無咗save?

save data同game data唔同位的
兩者都可以del

分開
驚就up上雲或usb
一日最多玩一兩隻game
唔通一星期每日玩兩隻唔同加埋14隻咩
14隻1tb都夠啦
爆左機就Del 唔玩就del 想玩再download

有冇人知今次PSN會員是否最平?

無人知下次會唔會再平啲

12加3已經好便

新機主留名 買左人中 0 ，極同海賊無雙
手機上psn成日都唔得

有無人知而家邊度買ps4 最抵?
我想用-$288個優惠
藍店同ps store係咪一樣公價?

極都好玩0好玩過極

旺電會唔會有?幾錢左右?同埋啲線要點插?

我想問下PS專用個套 KEYBORAD+MOUSE 係唔係隻隻GAME都用得
SETTING個到會唔會好繁複
用手制玩FPS GAME真係好反智

講明機主討論區都咁多文盲

做到幾時

入psn 睇下啦

我想問pro抵唔抵買 ？ 屋企有4k mon
定 slim/普通版已經夠玩？

ps4 optical out>hub optical in>hub 3.5mm out
幾常見搵吓就有

買得就買pro啦

新年特價大家買左咩game?

12+3

人人都係咁玩 用mouse玩console先係最反智 點解唔玩PC算？

for honormis左八折

新手想入坑見到話有-288優惠劵係點有，同埋邊間藍店仲有pro既現貨可以買

前幾日見買完4k電視

pro 俾你買到都無得減288啦，+198 多個手制，+100 多一年保養 就可能有

psn送個隻toz又幾耐玩
玩左日幾都未爆
cow3玩一日就爆

連係邊買我都唔知

我開始明白點解主機討論區叫無機既人出返去

有冇人覺得用headset較到最大聲都好似唔夠大
所有ps4入面volume已經maximum
用緊siberia 800

今日好開心終於做機主(買個陣個藍店話LAST一部1TB SLIM仲話我好好彩唔係冇得買 )想問宜家有咩GAME係必玩大作

相反，較一半都覺得好大聲

no man sky

人中之龍6

Uncharted 4

係你舞唔黎姐

手制打fps一樣可以好準

2月PSN little big planet 3同until dawn免費

until dawn

Little big planet 3

見到出邊多人game有人推薦
即刻免費

邊度有講？

又no man buy

人中6同ffxv啦，過一排又出for honor同仁王仲有horizon

2月9日開始

你都幾好彩 幫人清埋最後一部電子垃圾

你用邊隻headset？咁怪嘅

Little Big Planet 3 我好似玩好中咗bug
跌咗落去唔識死 會卡係到
隻gane 一般

屌 正啊 仲諗住買until dawn

當時買左300幾蚊
隻碟仲係到

想問下唔知點解知手制插買機送個個headphone用唔到 周邊detech唔到 冇得party

玩完覺得好無聊放左
女友都唔啱玩

買完裝完就無玩

Until dawn 正 好彩之前特價無買

睇黎玩完toz就玩ud
真係有psn都唔洗買game
近期d game幾好
有進步

last of us其實有冇免費過

呢兩個月完全值回票價

仲有god of war 3

Until dawn之前198買左

仲玩緊bb 愈積愈多game

我覺得The order都就快會免費

仆街前日買左little big planets

正

until dawn
小小大星球

罪大呢兩個月咁DUMP本

second son

兩隻都今個月買會藉送啦

買左但唔見既？

好似要收email

有冇巴打知道邊到整ps4可靠
過左保養先黎壞
部野成鳩日自動熄機

一係就12+3
一係就12+ the order
一係就12+ second son

買果陣要揀package

原來12+3會籍可以無限買 有冇人買會買夠4年送1年

小小大星球dlc好貴
主線好短

買2年鬆啲咪算 就算預左會買ps5到時都會再出多次12+3啦

已經續到2019年3月
唔買了

諗緊買唔買多年拎the order

我驚你後悔

送Until dawn真係超正

痴線佬咁快買4年

到時仲有無PS都未知

想問下this war of mine the little ones同普通版有咩分別

ps4連埋dlc, 無普通版

前兩日差啲買咗little big planet

請問機戰5 ps4同psv版係咪無分別

果個V字黎架
出左就見真章
PSV GGEN好似少左d動畫
唔知雞戰會唔會咁

想問下有冇game可以單機兩個人玩
除左fifa nba個d
thanks

Helldiver

依家買pro係咪無優惠？

尋晚買到部pro送比人

生化危機
cod

2月免費game有until dawn

邊到買？？

呢兩個月免費驚抵讚
雖然我until dawn同lbp3都爆左

2月黎緊免費既little big planet 3

信和

幾錢呀 想買 搵唔到

正價買

我想問下 部機冇位 可唔可以食左d免費game先 之後有位先down返？ 同埋有冇限個psn可以用係幾多部機

可以save落內容庫先

頂 之前冇買plus 蝕左好多game

講唔講得邊間舖

多口問多句 有冇咩地方買一年plus係會平過$268

依家psn買最抵喎
買一年送3個月

thanks 我去望下先

btw我見有幾個options揀

有一個係買12個月送 The order 1886

呢條問題就黎變日經

我有個多左
本身諗用左佢 點知無啦啦自動幫我續左
要既pm

要3個月定1886好

俾我就要三個月
可能遲下1886免費呢

有冇知之前無買過PSN plus, 係咪有幾日免費試用？又可唔可以係其中download 免費game 呢？

3個月包既免費game 點都貴過隻1886啦

有啲game有14日code
你down左都要psn期內先玩到啲game

想問下 let it die 有無得轉日文語音同日文字

有無人知個12+3做到幾時？

小弟前日買機
第一次遇psn maintenance
乜原來會咩game都玩唔到

2月8
好似

屌你講得又岩wor
都係唔買多一年

頭先特登落去買點數增值後想買時死 sever

online先玩唔到啫 單機game仲得既

唔知係咪我所有game都係dl
所以一定要我login psn

月尾出隻機戰v過唔過5舊水？

隻let it die玩乜 用左成個鐘做教學都唔知隻game做緊乜

估唔到隻toz幾耐玩
但d ai成日死搞臭我記錄

呢兩個月既免費game好高汁

Sleeping Dog 好唔好玩？

兩隻都超撚正

成個鐘做教學

邊2隻？

God of war 3 咪一樣唔知做乜

可能因為我無追開gow系列 唔講劇情
淨係戰鬥 玩左一陣 覺得佢個打擊感好差 斬人好似斬空氣

月尾又mass effect又horizon又機戰

好唔要得哩啲人

想問下拎部ps4比罪大整係咪拎去佢地中環個客戶服務中心walk in比佢地就ok

Horizon

想問一個關於PSN問題，因為之前細佬用跟機送既PS PLUS會藉CLAIM落自己PSN玩DIVISION，但當時我印象中我好似用我PSN開同一部機都可以上網打到DIVISION。咁其實個PS PLUS ACC係跟番個人PSN定係跟埋果部機﹖
sorry可能1999

set左常用主機 成部都可以上網連線

岩岩開左有關方面了
你好，你需要使用擁有Plus會籍的帳戶在PS4主機上登入為常用PS4，另外一個帳戶即可使用對應內容。請前往[設定] - [PlayStation Network帳戶管理] - [登錄為常用PS4]。

感謝!

隻hitman有無伏 係咪唔會有中文版

巴打們 想問下你地買sony隻手製 去藍店買 定去番Sony store 買會平d

我想問下如果macbook air玩remote play會唔會lag到玩唔到？ 事關屋企無mon 又想喺房玩 1516緊買唔買ps4好

新機主 唔多識

藍店

而家放部無保既PS4厚機放到幾錢到
(上到PSN )

$500

跟機就罪大士多，通常都有平
就咁買一隻就是但一間都得，最重要睇清楚係咪原裝行貨，有時搵到200尾就好抵買

好 唔該巴打
原裝行貨 係咪有個logo之類黎分

最近次次開機玩一陣就會話我未連接lan線，跟住彈party/玩緊線上又會斷左，但再入一次又會冇事，直至下次開機又係咁 有冇人都試過/知道點搞？ 應該唔關屋企上網事

冇機入黎...
屋企玩一定ok
好耐冇係廳打機
係房一邊用mbp打ps4 一邊用電腦做其他野(我冇win10
要買就要買ps4 pro
Ps4 pro先用到1080p
ps4得720

今晚有冇人玩Ghost Recon Wildlands closed beta
過去一齊討論

盒背有張啡色貼紙

上面位巴打我啱啱係信和地庫買左機
佢話簽銀聯可以加199換黑色手掣

我知呀 但我買左一排已經

Thx bro

TOZ 同伴真係好垃圾
成日自己分身

真係要搵朋友幫手控2P先得

點先有得join beta有人話有玩過for honor beta就有

下個update support外置 hdd
爽

External HDD support, custom backgrounds, 3D Blu Ray support for PlayStation VR. These are just a few of the features coming in PS4 system software 4.50.

Find out more:

我驚air 廢得濟會lag
anyway thanks bro

咁痴線！

日伏PSN中左beta programme, 試唔試伏好

Load game 既係ps4
上網唔廢就得 好似係

用緊imac玩 流暢 冇delay 但有時network差會斷線

樓下間豐澤有白色slim現貨 正價
加$198多隻手掣（得黑色）
加$357多2年保
仲有得做分期

係房用psv玩成日斷 macbook就冇事

本身都有諗過slim,但差幾百不如要pro算，費是自己後悔

未買機既買pro啦，貨都開始有
仲slim咩野

仁王出左啦？ 見到有老外直播緊

知唔知邊到仲有pro正貨
或者信得過既鋪頭炒貨低d?

正價

打機姐 唔駛諗後悔唔後悔既

有隻steelseries siberia 800
無線headset有冇巴打有興趣 只係試帶左一次
留tg

PS4 pro有無現貨

想駁mbp 有無巴打有教學？

有win/ Mac sierra

機主討論區

玩左ghost recon beta 馬上覺得可以唔使買

梳鳩
聽日即時變機主

最後都試左伏
除左key features外，個UI又好似再smooth左
最重要係VR盒斷畫面問題疑似解決左

垃圾厚機mbp 13'' 4gb ram表示完全無問題
部ps4放左係hall插lan線，電腦就wifi連，不過有時會斷線要再連過等好耐
同一個network入面應該會穩定好多

你部ps4長開？

買定External HDD等更新之後拎黎裝game

有無推介
我都想整返隻1TB

見到隻蘇菲鍊金賣2xx？咩事咁平

舊機都得？

佢無話pro機專用,應該得啦

究竟邊度有正價機賣

hitman完整版係咪出左？

買得就買2TB啦，我就買咗seagate

出去開post 問啦屌

正呀

-288/388個張coupon係咪罪大士多同藍店先用得，凶宅個啲唔得？
一陣去做機主啦唔好diu得咁大力 thx bro

個moon得一個input，想買個HDMI switch同部PC用同一個mon...淨係知要買獨立供電嗰啲
巴打有咩好介紹

舊機好似都係用usb 3.0,所以無問題

想ps4同pc用同一個moon（唔係同時）
打漏咗

用緊呢舊唔洗插電，黃金有賣

Pro黎緊會有boost mode，會令舊game更流暢

係新年假幾日，唔想成部機拎番屋企又拎番走咁on9
唔打就低電量，不過都淆淆地；
但開學之後都應該無咩時間玩

太好了，本身部厚機個1TB已經爆晒成日要del game，打算買pro見仲係1TB仲打算買過2TB換入去，衣家唔洗搞了，成手HDD可以有無限storage

歐洲版偷跑左，digital版買家表示葡萄

外置HDD要用USB3.0 嘅HDD
但Slim同舊機嘅USB都係USB2.0
得PRO先有USB3.0

我估就算得
舊機同slim load game都會好慢

想問其實係細鋪買行貨
同係藍店/專門店買行貨有無分別？
都係上網登記保用？
會唔會話細鋪單據唔受或者非專/藍行貨唔受保？

slim有3.0喎

sorry
記錯嘢
記咗sata 2 同sata 3
全部ps4 無論新舊都係usb3.0

有冇headset 推介？筆直500

俾多一百買舊版wireless headset

Psn 又死

幾時先整返好？

唔知 要睇下班it 狗心情

以前死親PSN都有賠償，而家就乜柒都冇，理撚得你咁

呢排死得好密

早兩日先死完黎

逢長假期死

老你老母外
鬼佬呀

都至少好過地鐵既

For Honor 好似幾好玩

Dklm前兩日買左1TB

整左雙重驗證
仆街 唔SEND訊息黎
登入唔到

買左500gb 加個手制2290
有無連Mac 教學

留名

舊版支mic係咪差過屎
Brw知唔知邊到可以試聽新版？

係ps個網到裝remote play軟件，跟住部ps4連住上網就可以用個軟件玩

係咪唔係隻隻game可以remote play

好似冇乜舖放出黎
新版係咪出左

好似出咗 見有人賣 同埋官網有show

喺邊買？

我想問唔係香港 同 香港fd連線
psn地區 同 隻game既版本唔同 都連到
除非隻game係官方中文版之外

藍店買保養幾錢？

Agger

機戰，正呀

成部機remote
玩乜都得

想問手制以前有無做過特價？
唔係買機既情況下

299

想問幾個問題
我同女朋友都各有一部ps4
佢無plus 我有
我set佢部機做常設主機
咁佢用自己psn都可以同我online打啦
但down免費遊戲時係咪只係其中一部機down到？
第二如果我玩remote play 係一定只會連落佢主機？
第三我自己打機無得自動上載drive 係會上載哂佢個邊d data?如果無，我有無得手動上載自己部機d嘢上drive?

你部機：自己psn login
你條女：你psn(常用)，條女psn login

1. 應該兩部機都dl到，條女用自己psn都玩到
2. remote play 唔肯定
3. 應該upload到自己部機，不過個自動upload不嬲都虧虧地，去setting手動應該ok

有冇人用緊platinum headset?

《虹彩六號：圍攻行動》本週末全平台免費玩！

2017-02-03UbiBlog 編輯《虹彩六號：圍攻行動》
上市滿周年的 Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》聲勢達到巔峰，玩家人數不斷達到新高，眾所矚目的電競比賽、第二年精采的 DLC 也都即將推出！如果玩家想嘗試 Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》充滿速度感、策略性、快節奏的高風險反恐任務，能於 2 月 2 號至 5 號在各大平台免費體驗遊戲。限時免費的 Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》能遊玩所有地圖模式與完整版所有幹員，讓玩家在這個週末完整體驗遊戲。玩家 2 月 5 號後仍想要繼續遊玩，則可透過各數位下載平台購買完整版遊戲，所有試玩期間的角色等級都將保留並直接延續使用。試玩活動將於 2 月 2 號在 PlayStation 4、PC（包含 Uplay 與 Steam 平台）與 Xbox One 開跑，立即著裝、準備攻堅。

我覺得幾爽
不過如果要錢買我唔會買

remote play一定要常用主機

唔比直播果d就一定remote唔到 好似係

人中唔比live但我remote到

今日做到機主
買左部白色

想問下,係唔係過保後入去藍店買保養就得?

Sony今年慳錢唔去C3?
仲諗住有d event可以玩下

有無巴打唔要$198手掣個優惠？可否放比小弟？

買機後六十日內上網入到redeem code

差幾百蚊但粒gpu差成條街
真係冇理由買slim

依家邊度仲有人中0現貨買
周圍都無晒

屌，幾時先有ps4 pro買

想問toz其實係咪有得雙人玩？

差成千蚊wo
仲要冇貨 點買呀?

如果真係貨量足夠就梗係PRO好啦
但重點係無貨，或者錯過左訂
我11月個時為左FF15出左機
依家都玩左3個月

有冇人會買隻數碼暴龍

最快黎緊有咩game係必買？horrizon dawn?

你講緊咩價先
我講緊正價
其實依家藍店有啲hold咗嘅貨可以正價買
但要畀多少少買啲可有可冇嘅嘢

PS4 SLIM後面三個窿
一個LAN線
一個HDMI
另外一個係咩

電源

HDMI隔離果個

鏡頭

前幾日入手左pro今日先玩
發覺wifi 下載更新速度慢
想轉插Lan線
想問lan線係咪去電腦鋪求其買一條就覺？

我是但買條用到依加

yes
是但一條cat 5e都夠用...

依個係本身果1年保既方法?

本身一年保唔洗上網登記
上網登記(將部機連落自己ac)會送多90日保
登記1年額外保係再入埋張額外保卡上面個序號

想繼續無線就轉隻ac router

係類似閹割左USB 2.0嘅USB 3.0

如果係USB幾好
差一個USB位比喇叭

你係想用嚟做咩先？

斬空氣都好玩？

USB喇叭
要用USB比電

我插電腦moon
但moon得3.5mm聲音輸出
插喇叭要另外一個usb頭

USB喇叭好似用唔到
除非個喇叭有註明PS4可用
好似係

2月9號有淫王

買左 PSN 12 + 1886

買個時話 2016 8月再續

點解有效期限開始日 係6月？
下次自動續定日期係點解？

個個日期都唔同嘅

想問你有無收到 1886 個 download code
好撚伏，我本身想玩 infamous，買左呢個 plan 先知佢個 code 唔係即時比，話 14 日內
我星期六朝早買諗住玩，到依家都未收到

用緊USB 喇叭
ps4會當係headphone

仁王，尼爾必買
For honor睇你鍾唔鍾意玩pvp
horizon我就覺得可能伏睇定d先

屌，原來咁耐嫁，我未收到，啱啱先買

咁個 code 會唔會過期？

等多幾日，大約一星期會收到

續psn應該要3個月定d game 好？
$99 sleeping dogs 屌唔屌得過？

268/15*3 = 54蚊

你諗下佢送嘅game係值54蚊以上咪得囉

有: 要12+game
無: 要12+3

佢寫話個 code 會 last 到三月中

覺得好反智，點解做唔到即時比 code

用到，我moon有3.5mm出
插左但要另外搵usb比電

岩岩續簡左3個月
3個月入面佢求其出一隻正game已經抵哂
好似近排又Rush gow until dawn

Sleeping dogs 琴晚屌左

咁唔係usb喇叭啦

如果USB喇叭係咪直接插PS4 個usb頭？

ps4認到絕大部份usb設備
起碼我手上嘅usb耳機，喇喂，DAC全部用到

Horizon希望唔好伏

想問如果電腦dvi mon係support hdcp.......係咪可以直接用HDMI>DVI cable?
即係呢種

係
用緊

仁王呢類bloodborne game麻麻
尼爾玩咩

久違嘅日式動作game
加上系列劇情水準保證

呢種係咪都得?

有無人識連大學wifi
佢話不支援
一定要用lan線

邊度有人中0現貨賣

想問play station多唔多做單買手制優惠？

搵唔到就上psn買，八折緊

我知呀，但prefer實體

一個帳戶可以登錄兩部ps4做常用主機？

如果得 你話我知

2手啦

想問下我出左部PRO
應該點樣將舊機資料過落新機

依家sony store連slim都無貨

一陣返去試
頭先睇psn 佢寫每名帳戶只可登錄兩台PS4為常用主機...

連2手都無

隔離2手post咪有

內置DAC既speaker PS4 support到，如果插完見唔到可能係要拎電嗰隻，過左某個電力的話PS4個USB頭供唔夠電先會唔work (好似係)

利申: 我自己試過插USB DAC，active USB speaker，USB headset等全部support

有無巴打知而家VR仲有無現貨賣

新手想問可唔可以用3.5mm喇叭插手制黎放聲出黎？（唔理音質聽到就得架啦）

只有炒價

Ea有冇死到？

其實ps 系統4.5 將容許遊戲儲存到external hd （最大8tb) , 咁仲有人出1TB?
出500g + 2tb hd 仲掋玩

Pro 就一定1tb
得Slim有500gb 1tb
自從出左4.5更新既內容
應該冇咩人仲出slim
仲有香港人屋企細到放唔落pro
加多個hdd都未必有位
多舊野頂住又唔好睇
其實玩完就del 要玩再down
有冇人一日玩三隻game
日日玩唔同game
一星期21隻game

其實就算冇呢個更新都好少出1TB
寧願自己換2TB hdd或者落ssd

樓上先話slim都冇貨

一樣問題，跟以下咁做就解決左：建議您在主機上進入【PlayStation Plus】-【會籍管理】-【定期服務】，嘗試開啟/關閉會籍自動續期功能後再查詢會籍到期時間。（如不需要該功能，請注意關閉）

yes總有啲幾百蚊都托住嘅窮撚架嘛(我)
今日去士多話slim都全線無貨

另外想問點解出咗4.5更新就無人出slim?

之前就話隻game冇patch 就冇咩分別
但4.5出左個boost mode
行舊game例如bloodborne順左好多
個差距再明顯左

買唔撚倒機

4K 144FPS都冇用

冇原版ps4?
有ps4慢慢等
4.5都仲有兩三個月先有

唔係掛slim都冇

點解人中個畫面會縮咗

有d game如仁王，nier，tomb raider響pro有明顯分別，而且pro都出左成幾個月，到衣家聖誕新年都過晒仲缺貨真係好撚失敗
至於slim，個人覺得真係好雞肋，如果要盡平不如買厚機水尾貨或者二手，既然買新俾多一千勁咁多真係唔建議，一隻兩隻game都一千啦今時今日

set到了

想問下PSVR日版係咪得兩腳110V電壓唔可以係香港用？

想問依家點樣登記部PS4既保養?
定係已經變到唔洗登記?就咁係部PS4到入左PSN就得?

以前都仲要登記PS3/PSV都好似要入返部機個CODE入個PSN到

幾百都托住就唔好買ps4啦
一隻game都三四百

slim都好夠玩 最緊要隻game好玩 唔係幾靚畫面都假

PS PLUS 12+3如果買咗次
再買多次會唔會送多3個月?
thx

你識唔識架
fps都差好遠啦

隻game係好玩但Lag住玩都過癮？
Bloodborne boost mode順暢好多
Pro load game又快左

更新隻GAME好慢

新機主 想問下同朋友gameshare之後仲用唔用到電腦remote play架？
上網爬過文都唔係好明

想買部2手ps4，買厚機有無伏？
同埋買幾gb比較好

邊間U
我放係hall插lan線，$12蚊店求9其買
上portal register 左部野既mac address就得，down野幾快下

要登記，應該都係一樣，入單入機code

未買機梗係買pro 啦

我呢d 買左機就話費事攪

想用中銀提款卡增值電子錢包,但係係入卡NUM呢步卡左係到, 入極都唔啱
唔係銀聯就得架啦咩, 有咩計??

有冇巴打預訂咗機戰

登記係多90日
唔登記都得其實，係冇左嗰90日啫

要買變壓器

on9
自家mdr-1000x藍牙都唔支援

想問下隻digimon網路偵探係咪伏黎

你用提款卡緊係唔得
要用信用卡呀

好玩 白金左， 依家見減左好多 值得入

機主討論區呀盲

咁撚多on9仔問一search就有的野

好似不掂

我都諗緊買呢隻定新個隻next order

福袋係咪藍店先有 仲有冇貨

咁lag就未試過 可能只係買左2個星期機 到時遇到再屌

畢幫怪多或者boss打到起哂塵係會lag

仲有得賣？

我勸他們不要裝寬頻，56k已足夠.jpg

如果主力玩日系game
唔玩動作射擊大作就冇咩問題
各取所需

散貨福袋

推一推

印象中係唔得

過幾日問個fd借黎試下機先

得一邊可以 唔係唔得 好似係

係咪俾錢買嗰個唔得 另一個得

想問下呢度有冇PRO機主?
你地係打橫定打直擺部機又點樣散熱
部機真係熱過舊版(唔係slim)好多..

買個企座打直放好d
散熱好d
舊版有外國網測試過打直好d
不過記得要用有通窿嘅企座
唔係會block咗一邊入風

買條usb轉3.5mm出唔出到聲

睇咗post頭資料未

btw有

淘佬見到有D企座有兩隻風扇仔向上吹
又有冇人試過用呢?

唔建議
你買d notebook散熱都喺幫你加風扇吹下底部
你加兩把風扇吹入去
會影響內置渦輪式風扇轉速
PS4內置風扇有自動調速，你咁搞好易整壞佢

照咁睇係咪打橫放下面再擺notebook散熱係最好

logic嚟講係
但好似唔啱size
notebook 外置散熱一係太大，一係太細

其實最好就係機背後面開放式
等機d廢熱由機背吹出嚟後有足夠空間散走
而一般香港人都無位，所以你都可以揀加把風扇喺ps4 隔離
風向吹出外面帶走機背d 廢熱，記得唔好吹到任何ps4 嘅風口位

圖片出處：

由上圖可見，heatsink喺機中，再由內置風扇吹出機背
放把廢青扇喺中間機面向外吹其實已經幫好大忙

有無巴打用呢隻headset

知唔知舊耳棉有無得換

Ps4 有隻插件係插係機背散熱

同樣係第三方出
有兩款
一隻用usb取電
另一隻係用ps4 220V位取電

兩款都會出現影響內置風扇轉速問題
後面220V果款有高登仔用過ps3 版用到融咗個插頭

個人建議吹走機背d積熱已經令部機降好多度溫

利申：電腦水冷學返嚟

冇位留比機尾出風散熱可以點做

我冇記錯個test係話打橫罷散熱好d喎

呢個一定，簡單物理黎，熱向上升，橫放個機面有最大exposed surface area
不過保持機背exhaust無線/牆擋風應該更大影響

諗緊好唔好買隻usb風扇自插吹番機尾

冇事唔好搞咁多野

sorry
post頭無更新

當初d 外國網測試打直無咁好
係因為佢無用到直立架，變相block咗一邊入風，少咗邊入風當然散熱無咁好
打横放底部散熱部份要睇你放喺邊，如果喺木板面，其實無咁好，如果雲石面/玻璃面就好d
但香港屋企用嘅一般都係木板

但打直打横其實講緊10度內分別

但對整體ps4 嚟講
最重要係機背積熱散唔散到
果到講緊20幾度分別

自食一打膠

巴打
打直先最大exposed surface area

打直：機面，機底，機前，機後，機右都exposed to air
打横：機面，機前，機後，機左，機右

面機左嘅梯形係細過機底嘅長方形幾倍

不過大家都係膠製
唔會影響太大

一係唔好搞
一係放廢青扇扯走d機背廢積熱

打直 影響抽風

扯走
即係廢青扇吸風位對住PS4背部出風位

ok我字面上簡化左
total exposed area如果六個方向都平等咁的話打直係最多
不過衣家向天嗰面既efficiency係比其他面高
兩個因素加埋，PS4個case係打橫散快d
而好似打直時抽風會響機頂，加大入塵量，不過又相對易抽冷風
anyway呢個年代既console都design到唔會有咩過熱問題
PS3厚機GPU heat paste乾塘搞到黃燈死機俾左SONY好大教訓
所以除非個用家響密室或者熱帶玩，如果唔係唔需要點理

等我借用ifixit既拆解圖講一次先
詳細PS4 Pro ifixit拆解請上:
Sony 自己既拆解影片:

首先要先搞清楚PS4 pro既內部結構同埋air flow走向先
咁先方便決定你到底要點安排

第一
先定位置
(借用ifixit)
喺部PS4上方咁望既

第二
借用埋ifixit既x-ray圖一用 (不過佢果張係底影去，所以倒轉，我已經執好方向)
(借用ifixit)

由第二張圖見到好撚大把風扇，呢款叫離心式風扇，用途同好處我唔多講，有興趣了解可以自行google 一下
但我要講既係佢既缺點：噪音大，越高速越嘈

而PS4 由頭到家陣都係用緊一個全封閉式既設計，即除入風同出風位外，無其他細空位出入風
簡單D講，PS4 利用內置離心式風扇，做成正壓

所以如果你買第三方外置風扇裝喺PS4尾部出風口，如果係抽走式（向外吹）；或第三方有風扇的直立架在PS4入風口吹風入去，都會增加風流量；但由於同時會影響內置風扇既轉速，會導致內置風扇的控制器失去正常運作，從而影響內置風扇壽命。個人而言係唔建議加任何風扇影響出風同入風位

Sony PS4設計解說:
silverstone機箱風壓解說:
[url]
[/url]

講咁多最後都係畀D散熱建議大家好過

for 直立
第一點：由上面圖可見，如果你直立部機，會導致下方近風扇的入氣口受阻，所以建議如無位放要直立，一定要加帶有透氣孔既直立架，或者原廠直立架（原廠會"浪"高咗，留足夠空間入風）
以減少由於直立而導致入風減少帶來既風壓不足問題

圖片來源：

第二點：如直立後想減少機背廢積熱回流入PS4，可在兩側加風扇向正面吹出，擺位情況如下圖

原圖來源:及

第三點：整理好機背的電線同盡量避免在機背位置擺放雜物，直立後機上方入風口切勿用作擺放game 盒

For 橫放
第一點：用"浪"高部機四角，增加整體與空氣接觸面
（有人會話Air既thermal conductivity 係最差，點解要"浪"高，但佢地計漏空氣會流動）

第二點：減少機背廢積熱回流入PS4，可在機面上方加風扇向正面吹出（幾多把風扇隨你），擺位情況如下圖

原圖來源:Sony及
(唔放兩邊係因為兩邊有入氣口)

第三點：
整理好機背的電線同盡量避免在機背位置擺放雜物，機面上方切勿用作擺放game 盒

希望大家唔好tldr

覆咗你 自己睇上面段嘢

學到野
btw好似風水擺位咁
我決定同部舊機一樣咁橫放好似你咁擺廢青扇

屌 ps4個位太窄隊唔到隻usb落去

咁你要買多條usb延長線

因為一搞到正負壓好柒煩
尤其PS4 唔同PS2/PS3 咁把內置風扇無Controller控速

最早期我就係放喺電視櫃下面個音響櫃桶到
四圍包到實

試過夏天打打下過熱出紅燈
之後一直都放廢青扇吹積熱

係出咗2.0 version後無咁熱先無再開

原諒我蠢睇唔太明呢d學術野
咁係咪最好唔好裝外置既風扇
我有但諗緊繼唔繼續用好

oh無野喇我明喇
一陣拆撚左個風扇佢先

想問下 平時唔用ps4個陣 大家會直接關機定係入待命模式 永遠唔關

你用220V定usb果款先？
usb嘅話你甩落嚟當廢青扇用都得嘅

我自己一個鐘內會再開就待命
如果知有game要dl都會開待命再用手機app控制dl定
返到去即時有機打

但一般都關機

屌 原來訓教狗之前係stream 買過黎玩

其實有無話長期待命會有咩問題

你講乜 點解我唔明…

無問題

好慘

證明steam d game 平到買左都唔記得

舊機永遠待命
新機都諗住繼續待命落去
番工帶手制玩remote play是常識吧

買左個usb轉3.5mm頭插落去無聲出 插電腦又得
點解會咁

一時唔記得幾年前玩過

STEAM呀CHING...
STREAM係實況呀...

疏
好耐無玩steam

買左need for speed
8x$ only

今日最終都係買左slim 岩岩好有得拎埋1月psn game

其實可以用電腦拎定

我又唔明點解咁渴求pro
睇好多文章都話唔爭得好遠

本來我都有諗slim好定pro好
但見人中6有同綑就唔使考慮即買

firmware 4.5 pro有boost mode，舊遊戲會提升framerate，玩得順D靚D

唉!
原本未有update 我就諗住入slim

點知佢出左boost mode,咁pro 好用好多

(未有機)

我係厚機用家，本身都諗住當pro唔存在，等幾年厚機壞先換
不過衣家見到仁王nier響pro度run完全係第二隻game黎，再加之後boost mode真係即刻想買，仲有remote play 1080p等等
不過屌，衣家想買都買唔撚到

20/2又有貨,不過唔知買唔買到啦

有機嘅玩住等囉
我見facebook group好多人都買到
之後賣返d舊機限定機出嚟

好順

我係新玩家,冇機,11月等到依家

諗左陣都係買左slim 因為我要求唔高 無謂成日等有貨又同人爭

20號上網搶啦，上個月果次開賣左個幾鐘都仲有貨

巴打果時有決定都係好事
好過我依家天半天吊

一月尾去到藍店,佢係3180 walk in 但係要+300正價買保養..一時冇買,就後悔

我係為左nier 60fps+優化畫面而買PRO

佢好似YS 系列,睇完你個YOUTUBE片,搞到我都想買

點解仲有人買slim？
成日話唔想等
Ps4都出左三年
而家先買都唔係成日打機既人
不如做其他野等多陣
價錢又唔係貴好多
話冇位擺我想睇睇張檯有幾多野

咁始終有d人好易滿足/唔係pro gamer
所以slim都有人買嘅

btw
如果係買嚟送禮(情人節)
你買ps4 slim嚟送小心畀人鬧

如果slim 1588就話啫
Sony減成本出黎既產物都賣咁貴

其實有班人係為左隻game買機（比如ff15,ggen等）
我有個朋友係因為ff15想係12月買，我係咁說佢等pro 大貨
結果依家都未玩到 ，搞到我唔知係咪自己害左佢咁
（雖然boost mode消息公佈後我覺得自己冇錯）

如果想玩ff15就話月餅機

其實好多人玩ps4唔理畫質
亦都對vr無興趣
咁買pro黎把撚呀？

各位巴打 好想買特別顏色（唔係game限定款）既手制有無專門店

VR暫時真係太少game
利申：10月13買左去到e家都未見有大作 除左bio 7

唔理畫質仲有其他野
除非你咩都唔理
Fps唔穩定
Load game 慢
Wifi 慢
冇光纖
都係果句 價錢相差太少
佢1588就冇問題

pro除左畫質，fps都會有分別
而我相信之後既game呢個差距會越黎越大

你話舊機主冇大誘因去換Pro就話姐(雖然我忍唔到手換左 )
新機主真係諗唔到咩原因去揀部平得500既slim(1TB slim 2680,Pro 3180)
唯一原因就係pro缺貨，或者被人水話pro要有4k電視先有用
又或者剩係玩機戰同WOFF呢類原ps4都夠有突既game

sony其實都知道slim差價太小，所以新年SLIM-288,情人節就送game同埋coupon

幾時先有4。5 下載

4.5外置hard dick功能，舊機用唔用到？

未來幾週先講推出日期

想問下PSN同PSPLUS係咪同一樣野黎

無指明機種，應該全線都得

PSN係你Sony acc
Ps plus係你要俾錢買先可以online打機

應該係話Sony 連ps acc

好彩上一水訂ps4pro仲有貨
順手排埋psvr all in one pack
而家等4.5 firmware

啱先上網搵下料，睇嚟真係全線都得

咁即係買psn會籍就可以上網打機？
點解要分開兩樣叫法咁麻煩定係我理解能力差

PSN = PlayStation Network
係個網絡服務既名
以前PSP/PS3年代開始開PSN acc已經係免費
PS+係PS3後期先開始不過只係「增值服務」如backup save
係去到PS4先開始要有PS+先可以online對戰

其實，我都未買到機既準機主都係想係各位老手到吸收下資訊可以係邊到搵，同埋其他實用資料。不過因為個個都買完機就無理準機主個post，但又要分開post講咁新手好難吸收到最新資訊，唔係話等運到只係大家都想盡快買到機黎玩姐。

如有錯誤希望各位巴打多多包涵

咪又係多d上sony官網同fb睇
有無貨就自己去門市問sales

之前個個準機主走上嚟問有無貨
當呢到喺門市咩
唔通我喺柴灣買到，你住粉嶺又跑嚟買？
自己上藍店睇下有無貨
多d自己google唔好咁大個人識打機唔識自己搵資料啦

買部機啫
得slim同pro
咁都咁多野煩

我覺得唔差個幾百未買slim玩住先 到買到pro再放出去

人如其名
問撚埋d低能弱智問題，最撚慘又有人答

以前都唔覺玩play station係咁麻煩，越出得野就要睇多d野就好麻煩

你個名咪唔柒囉，新手d問下新手資訊好正常姐，你話我玩開play station就唔洗問你仲要比你串啦

咁不如直接炒價買pro啦差幾百
你二手放返slim出去咪又蝕幾百

而家slim多優惠 又送人中 又送coupon 計落抵過炒價掛 但冇所謂既直接食炒價都冇問題

但係食炒價好似無得加一年保

一年保係sony自己做
買張sony保養卡上網登記返就得

頭post咪有晒問題答案
其實係有咩想問

其實問係邊仲有貨都係睇下自己有無miss左資訊即係無係fb講但又有藍店入到貨，如果有人講呢幾日係邊買到我都可以睇下就唔就腳買到姐

我就係因為驚咁樣所以買左月餅罐
依家都白金左
廢事等得黎過晒聖誕新年復活節
真係佛誕先黎玩咩

寫明機主討論區,你未買機入黎做乜柒

建議準機主mon住呢到有無人彈出嚟話做咗新進機主
同mon 住準機主post 睇下d 人report 邊到有貨

出發前打去問下有幾多貨同有無得hold
我fd 同藍店老細識，所以有得hold貨
總之自己想買嘢
自己做多d 功課去準備啦

要結識貓巴打先

拎貨要我fd去
好煩
靠我無用

隔離post話2月20日返pro機

我都買咗Slim
唔係重度玩定加上放部機喺房
slim個size係剛剛好

你答咗自己

我淨係remote play玩咋 因為房用imac 廳又長期屋企人睇電視

兩部size差得個少少，你間房真係咁逼？

我係過年前拎pro ，初五之後未玩過

真係連埋mon底座Long部機起先剛剛好

多謝提點

可唔可以買定12+3 PS +??
叫FRD download定 1月free game (係咪一定要DOWNLOAD過成隻GAME?)
我之後用PS4 PRO 再DONWLOAD過

優惠今日last
要買就快手
可以就咁上psn買d psn plus free game
到有機先再裝
無機都可以唔使dl住
有無機都好只要psn plus仲未完都有得第日dl嚟玩

因為我係PSN 見佢話

Q: 我可以擁有PS Plus的免費遊戲多久？

A: 擁有PS Plus會籍的話，你便可下載PS Plus免費遊戲。只要你一天還是PS Plus會員，你都可以遊玩你曾經下載過的免費遊戲，包括刪除過的免費遊戲。

所以有疑問

想問下psvr 係咪已經周街都冇曬了

想問下巴打

我同你個mon 一樣 你係用咩線連ps4架

同條線邊度買

老實講
唔係成日打機都唔會用咁既價買三年前既機啦

打直部機擺個mon後面

你用網頁版將d free game入晒購物車買晒先
唔洗逐隻dl, 玩先down, d game 係個list 度永遠唔會消失
總之你一日有plus一日都玩得到，除非隻game落在架你又無dl落機

你呢個要執一定執

終於打爆toz
最後大佬個咀炮成日死
ai又唔幫手成日分身lm
btw
不過不失啦
唔可以叫做糞作
都ok好玩

ps plus d game可唔可以share俾人dl
之前有隻everybody gone to 乜春free左想玩
果時未做機主

PSN免費GAME幾點有得DL
仲諗住今晚玩until dawn

正路都要中午打後

買個啱啱好高過slim嘅架
將部機放喺個架下面，mon放上面
hdmi換條短身d嘅

一日有plus嘅意思係join咗之後冇join隔一排再join返都仲可以down返

睇你個Mon Model係HD定HQ
我係HQ有VGA頭+HIDM
所以可以兩用VGA連Notebook
而HIDM連PS4線跟機有埋
如果係HD好似只係得VGA......
聽巴打講好似可以買HDMI轉VGA線

p.s.呢隻mon無speaker
買完機未打過未知手製耳筒O唔OK
打算遲下先諗搞唔搞多個usb speaker

遲下睇下有無時間再執
機都宗有時間打

如果隻mon太高都唔係幾好
最好企直放mon後

部Slim擺芒底得唔得啊？

有枱放機就知足啦
我間房無枱櫈 電腦 ps4要擺床

ps plus12+3延長到12號 有買趁手

搞到我尋晚買左!

有乜所謂
又唔係計你買個日

隻not a hero幾好玩

我買咗兩次
去到2020年先到期

今期送呢幾隻大家點排

lbp之前買左碟仲未爆
ud正野

知唔知去東港城果個嘉年華買機可唔可以碌卡？

until drawn 幾好玩
幾恐怖
唔悶

係二手區買左隻battlefield one
佢係個二手post 到話係中文
拎返黎至知係英文
都OK ge
知自己無認真check 自己抵死
無諗住叫佢賠錢or 退貨
但係應唔應該tg 話下佢？

開名啦

要開名 佢呃人喎

擺明搵你笨

查實lbp3是咪連唔線同frd玩？

啱啱開左黎玩
原來係中文
但佢個盒寫英文
好彩無開人名姐

原來係中文
我on9左

仲有冇得下載？

有
PSN

收皮啦屌

知唔知2手ps4 1206a型號仲可以賣到幾錢

仲諗住用中換你英

而家好多係跟部機語言出字幕而背後又冇寫低

隻COD IW + MW都企得幾硬，2手都無咩人放

ps4 pro係咪未有得更新用boost mode住

大家知唔知邊到仲有得賣全新20週年手制
或者其他特別版手制

邊度都賣得嫁喎
特別版手制齋賣搶手過連埋部主機

電氣x品 有 但係水貨黎

想問下點樣買美服d game
想買隻overcooked同條女玩
係咪申請美服ac直接用信用卡就得？
買完玩果陣洗唔洗用番美服account，定係用番本身港服account就得？

藍店有掛
.岩岩出就買左

意思係20週年個隻邊到仲有貨

岩岩問左 無哂

請問我dl 左plus ge免費game, 無玩， 遲下plus過期，又無續， 仲玩唔玩到？

續左先玩到

月經問題
利申 有問過同樣問題

想問有無地方可以用舊機trade pro番黎
心郁郁想玩順d 而家玩just cause 3都窒

新機主 想問下
部機有兩個ac 我同我細佬各一
得我個ac有買plus
咁我細佬仲可唔可以用佢ac同佢d frd上網打？
定係要入番我ac先可以連到機？
thanks a lot

新手剛入手ps4
想買埋VR,想問水貨宜家幾錢度？

月經問題…
同機唔撚洗轉acc

sor
咁姐係ok?

plus account先可以連線同玩每月plus會員免費遊戲

之前見到pews玩，驚見到d死狀
黑人個死法、四眼仔同條女又比人玩saw
我都諗緊玩唔玩好

Full name please

食屎啦劇透

咁好人

nier automata
有demo可以試下，幾正

touchpad唔係圖型，0誠意既一款手制，買starwar版仲好

其實你試下咪知...
一部機join左就成部上到

屌那星
未玩until dawn走入黎劇透

Ud集合好多恐怖電影元素
幾有趣

好鍾意劇情game, 之前玩開telltale果堆
ud玩左陣覺得好正

真係好撚恐怖

我有個朋友下星期話平放部ps4比我
想問下有咩正game係一定要玩
暫時最想玩係the last of us
個人比較鍾意單機 , 運動 rpg 射擊 gundam 三國類都好

Uncharted series, inFAMOUS : Second Son
尋寶、超能力戰鬥再分善惡路線

Uncharted 4 同infamous好似幾正咁
我想問而家仲有無福袋買（包uncharted 4個個）
同埋FF系列有無話邊隻最好玩

優惠完曬先賣俾你，唔好再遲啲

我都係今日先知個朋友會放比我

仆街買左Slim、你地講到好Lag

我就黎玩第3次開專家獎盃
同埋玩佢隻dlc First Light

部ps4會係熄左機無人郁佢無人掂隻手制既情況下自動開機加嘔隻碟出黎再加咇咇聲，到底咩事

你屋企有鬼

No man's sky
Division
星海5
Far cry primal

除左最尾隻
唔好玩人啦

死黨反面Starter Kit

我又唔覺好lag 但間唔中會有一兩下 但整體都可以

都係睇你玩咩
唔係隻隻都lag

認真

未熄電制

no man冇得輸

咁可能大作會lag d

pro同slim既直立架係咪一樣？有部slim心郁郁轉pro

己解決

其實就唔會lag到玩唔到，就算大作都係間中一下半下

想問until drawn 會唔會雪地啪啪啪？

until drawn Jessica好正 好想屌

點解我ps plus仲未有得down 2月份新game?

Until dawn都係一本道既劇情game
當睇電影咁唔係好驚既
仲要淨係玩qte

反而bio7個種就淆淆地

今日咁凍可以幫助投入個遊戲

用7仔 ps store 500蚊卡/12個月會籍張卡 買唔買到ps plus 12個月連infamous個個優惠

會籍卡唔得

500蚊入落自己ac再買就得

我測試網絡明明下戴90幾mbps
但下載until dawn要成10幾個鐘？
係咪正常？

一兩個鐘乜都down 到啦

你新手？

唔係9號出咩 買咗差唔多成年喇

until dawn 玩緊
down 到呀

最驚係要探路又唔夠子彈
qte先好，都係睇故唔洗點打野

頭先試左陣bloodborne 有小小lag

想問烙印戰士日版同美版係唔係一樣，之前聽講美版血腥好多

Until dawn好撚恐怖喎

屌
無得屌Jessica 比怪物捉走左

係
日頭玩都淆淆地

又中劇透 屌

想知點恐佈法, 係咪RESIDENT EVILS, OUTLAST 果種, 無啦啦有野彈出黎嚇你
想開黎玩, 但見你地個個都話恐佈, 攪到唔敢玩

原來轉咗位搵唔到

未玩呀

until dawn 恐怖位多數都係有野彈出黎嚇你
玩落左其實唔係咁恐怖
而且全qte 可以輕鬆d 玩

同意 後期好多位都估到會有嘢彈出嚟

開左新post?